最有兄弟feel 係咪盲超同鯊魚？

1.由細玩大
2.你隊我又fd返 我裝你又fd返

雖然盲超比鯊魚隊冧
但係盲超陰鳩佢先
死左段獨白都冇怪鯊魚

最有feel真係死前
話想撈返正行搞地產
兩兄弟話拍住一齊上果段

呢對9upper好正
加埋馬王

小春同韓賓

對唔住大佬！

馬王不嬲唯我獨尊
鬼王都話過佢係獨家村

沙魚真係好正
幾有戲味

涼呀，入去攞番件皮褸比你呀

韓彬同鳳凰

估唔到會殺死佢

鯊魚：成世食硬你

盲超死後獨白：都冇得怪㗎嗱

呢2句對白真係

佢兩個都做得好好！

2個都有大佬既氣場！

原來真人2個都由細玩大
一睇個對答神情真係唔同